Tvb呢排係咁播黑警劇 我地係咪仲要當乜事都無

之前又話擺係倉底
宜家係咁接住播
黎緊接住播飛虎同使徒
係咪當我地流?

係

CCTVB好明顯係引戰

mark低到時airtime邊個brand有落廣告
逐個狙擊

依家d 小學生唔駛返學有電視睇
順便洗佢地腦

有咩所謂...都唔會睇...

加入tvb戰線

唔睇咪當無事囉,你唔講我都唔知依家播咩劇喇

係黃都唔睇cctvb啦
播套黑警飛機片都係服務返佢剩餘嘅客源啫

加入TVB戰線

係
運動已完 港豬唔再反cctvb同黑警了

唔係比我哋睇，比少數派打飛機用，

有藍絲睇完真係當現實警狗咁高質

一定唔睇

冇人想理

襯宜家最多人留係屋企就揀黎播
之後吹到收視36 37點破記錄

講就咁講
但tvb始終都係最入屋架啦
黃唔睇 屋企一樣會開住睇tvb

屋企最近執屋 蚊撚左條天線 話壞左 電視都冇得睇

Pish

已經冇睇tvb 大半年
根本連有新劇都唔知
樓豬冇裝個now 比你屋企咩
依家屋企情願開個now 新聞台loop 足24小時都冇人睇tvb

影視台班垃圾咪又係會睇

大把屋企人係藍
裝左咪一樣睇mytvb super

都冇睇，你講我先知

香港人好難避完全唔睇
你食飯屋企人都會轉去tvb啦